國歌法二讀通過

下星期等三讀